正版波衫討論區11

無人開 po 既

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

有咩好討論

lm

新post一推

eboue都算難搵

想買部印字機自己印章字
有無教學，例如點度位 印既方法 要按住幾多秒

有無巴打知
多蒙特杯賽版波衫，邊到有？ 上場對巴賽個件

印咗今季嘅球會字，覺得靚過英超字

請問邊度有日本2018世界盃印字，
上網search 見到要連衫買

利申: 新手

其實都無話搵唔搵，呢啲衫一見到要即買啦

有個人賣呢件歐聯，話係mw 7 8千 信得過？

LM睇教學
巴打邊度買機

佢開你$8000應該個名唔細啦
但呢件衫大名當年係有淨字賣
俾我就寧願平啲買細名
一定係MW/MI

BTW貼啲圖望望都好

我淘寶
準備爆炸

貼圖黎望下先啦
我喺匪國都見過有人放

我賣過一件player issue長袖都幾千啦
mw 7、8k算好價
我有興趣

上曼城官網訂咗件曼城復刻3個星期仲未收到
有冇巴訂咗

呢件 唔知係咪真mw

件衫係咩碼？
同埋英文字同數字唔多對稱喎
果季歐聯字唔多覺會出現唔對稱

XL，賣家話係對東歐球隊著 但睇番對布拉格係著短袖 同心口有撻野 唔知真唔真無coa

係法國買左件2星版
要成€115

XL
又唔啱size又唔啱袖，個名又唔對稱，仲夠膽死賣$8000
$4000都要諗啦

應該係L? 之前見有d 疑似mw係xl 但都唔知真假

7號到印，曼迷會員好似160

幾正
我整咗件英超AWB
想整多件球會字 諗緊Greenwood好唔好

今季隻字靚，絶對支持

補相，如唔似真mw唔要了

始終都係鐘意英超字多啲

舊Nike 波衫球員版 code7 係點睇

個product code係7字頭囉

岩岩買左年皇馬96/97 主場，with tag,應該冇問題掛

*件

有冇啊

信和11 樓見有現貨

見到國米件黑色作客幾靚想入番件

應印聯賽定UCL好

最大問題係數字同名印得唔好，又賣咁貴
如果平啲當儲球員版仲有得諗

想買今年曼聯紫龍, 平時波衫著開細碼但龍門衫偏大所以細碼都好大, 想問下有冇人知如果買童裝size 13-14Y係咪同正常波衫XS差唔多, 會唔會太細?

球員支持唔落 只有綠木J得杯落

今屆big6件件深色作客都好靚

我訂咗，都等咗兩個幾三個禮拜
仲要印字印「咩」咗少少

我過多一個星期就一個月 仲未收到

pish

wadiu
mw？
想買！邊到買到？

嗰期唔係heat bonding Seam㗎咩

唔識 無coa驚流

No la喺fan shop買完比佢簽

第二幅圖（影住歐聯波果幅）好明顯見到係球員版，睇車線位同埋大網眼
同埋球員版係葡萄牙造

我係ebay 見倒件森多 話係卡斯辛奴mw 但係完全唔撚識分dklm

擔心係假mw

唔使擔心，一定係假
咪解釋左囉，唔啱碼，唔啱袖，印字又差
你上gettyimages睇下，果季歐聯主場字個個名都印得好工整

唔該咁我唔買了 亨利柏金mw應該係咩碼至岩

諗住入件 國米 黑色作客

間間都成千蚊

想買件維拉利爾卡蘇拿 官網買好似無印字 有無人知邊到有

哈化上年件波衫特價 有冇巴打開團share運費？

有無方法幫我買多件呀ching

唔喺利華果邊喇

再pish

本季收購完成唔再買了

有冇人見過邊到有馬體會第三作客果件賣？

想要更衣室版多D

你買幾多錢？

Full set ard €90

終於儲齊
今年果件仲好意思搞復古 屌你老母踢到不知所謂

邊間波衫鋪係黃 想懲罰下佢地

我見佢有參與罷工，又義賣捐錢畀612

肯定係藍 只不過怕冇生意做下門面野
上親去都同大陸佬傾緊電話

不過做大陸佬生意又唔一定奶共既
如果唔做d賣港野同做下d撐港野都暫時可接受既

前幾年先搞過鄰國國慶波衫印字優惠咁快唔記得?

幾時先再有cfs 8折團

聖誕咁上下

我有85折code，可以share運費

以往聖誕都有8折？

tg?

邊度有南野拓實/堂安律 日本隊印字？

21壽衣

有無巴打知堅定假？

應該係堅，但係大陸行貨，你喺邊度買？

屠房

我自己今年冇買adidas 19/20衫，所以今年港行都有可能係呢款tag掛

屠房就100%堅嘅

有冇人買咗意大利件文藝復興波衫, 好靚

Kitbag 限時 25%off
有興趣留TG SHARE運費

買多左件今年利物浦作客球員版 可平放 M碼 有冇巴打接

今年3客好似係咁 見過妓同獌都係寫中文

上親去晶哥態度幾好 後生仔都幾好

反而有個4x歲 坐另一邊既 成日西口西面

有冇巴打知黑金利記龍門衫邊度有得印#1 a.becker

終於搵得返個post..想問問香港係唔係難D搵到冷門波衫.
明明上年都見人有賣辛尼特
今年就唔多見..

上季好似有波衫鋪有開訂，如果唔係網店都有，留意下

EZ 買波3免費印字 抵唔抵屌?

齋字？我見好多都係fullset咁賣

係 應該都冇 好多樓上舖都問過冇
球迷會又太貴

應該係果個啦 除左晶哥之外 最老果個

祖記件野估佢唔到係咁樣

我記得上季有 但今季好似仲未見有 唯有再等等

球衣精品印字點？

有冇巴打想夾cfs 8折團？share運費

邊度有港隊衫連印字賣？

重有貨咩？

之前有出 po，可以問下

去Adidas專門店想買件球會Z.N.E.唔啱size，普通Z.N.E.又多假貨
而家焗住上網訂又驚買到假貨
唔該新手想問下各位之前有無聽過Adidas件球會Z.N.E.曾經出過假貨?

想問下prokicker 係咪100%真野?

黃店7 仔ball3 都應該係 8 .5 三罷已經有

Real Glory印字有無伏？

印過五六次，唔覺有伏

想買巴塞今季主場印埋字 有冇邊間抵

thunderstrike soccer有冇伏？

邊到搵字?

成件買，match shirt黎

有時係街見到有d 人著住隻jacket 又式者衫個心口都有同一款字 成大個心口都係 應該係佢logo 黎, 但又唔知咩牌子,有無巴打知我講乜

唔知你up乜

1999

FB group/ carousell/ classicfootballshirt

有冇巴打知邊度有得買今年美洲盃巴西主場

求幫忙

有無手足喺Amazon買過Özil 波衫

你點買的

kitroom搞咩

畀人裝修

咁突然

笑死

咁即係黃定藍

睇kitroom Facebook 好似無表過態

叫做捐過錢比612
睇你點睇

佢幾年前做國慶優惠 有冇人記得？

我錯了

仲停留喺幾年前單野

你做既？

屠房之前連續幾年都慶祝支那國慶
我就唔會話佢咩扮黃,可能真係場運動轉死性
但係反正有其他真係仲黃嘅波衫鋪就緊係幫襯佢地先

我估真係比人爆格姐 點會專登上去裝修間波衫鋪
佢又唔係講過啲咩

我覺得爆格唔會摷晒d印字出嚟搞到一地都係

之前又話扮黃既

行家做既

應該真係有人趁班死曱甴唔做巡邏爆格啫，不過爆間波衫鋪就

BTW，香港治安只會愈來愈差，各位波衫友小心

都有罷工

成日著件老燒出街

屠房似爭人錢被人搞多啲

咁牛腩要唔好再拖人衫啦

遲早到佢

估唔到呢個post因為王晶上返黎

諗諗下
會唔會自己扑自己想谷生意

賊贓出現了

addies球衣及珍藏版2套对HK$200.40

聽番d行家講真係俾人老爆

CFS8拆

係咪唔會平過8折？

好似係，幾次都係8折

match issue有無得分？定只可以信個賣家？
無tag拎件二手player扮都得

想問下大家如果唔係喺官網買既話 例如本地波衫鋪freekicx，prokickxx，kitrxxm果d買 點先驗到係咪真野
因為我見果d極品泰 真係同真既冇分別咁滯
利申: 唔熟波衫野

咩衫
放上黎睇下

有D印象見過呢件，無記錯係XL？
法明尼無乜可能著XL
同埋最有價值嘅大金章又無

係飛龍個網度賣個啲係咪正版全新?
sor新手唔係好熟

L黎，但無章的

同問 我見cfs 8折 買咗件試吓

咩隊？幾錢到？

除左sfalo 仲有咩大型波衫鋪

推有冇巴打解答到

係真野
但好撚貴 我覺得咋 可能其他人覺得平

咁係咪全新呢? 有件皇馬13/14主場想買

咁我唔知 我都唔係好熟 但我覺得應該係

Wigan Heskey 75pound

Classic波衫 我去過觀塘睇 保養得唔好 好多勾線

13/14唔太舊 不過最好check下先比錢

係咪你撞正件display
我見佢地好多都有全新未開

講真舊衫既野 撞正特登要搵某一年比多少少都冇計
多數都係得d新衫平

有時classicfootball做8折 (依家做緊)
買幾件ship埋香港都平過佢
所以抵佢愈搬愈遠

咁如果你計埋d二手冇得check衫先
咁cfs係平
有時d bnwt都幾貴下
等佢8折我諗全年都果兩三次

同埋各有喜好姐 香港開鋪生存有幾難先得架 你見佢咁多間鋪交租出糧都要比一筆唔小野
你話我打手都好 始終本地鋪有時有d衫周圍搵完冇咪支持下
見住香港d鋪執下又一間執下又一間
題外話
shoot呢排又好似準備收皮咁既feel

你有冇去過觀塘店？

有冇話mk定kt啲貨靚啲?

係xl，你見過？
個seller可信？

兩間都去過 如果想搵舊款就kt多d
油麻地果間九成都新野 舊款好少

你最好自己去觀塘店睇下 地方夠大 佢掛晒出黎

不過無落膠套 買之前你問吓佢有無全新

D章貴撚到仆街
有次俾晒錢未印都叫個店員退咗佢
其他地方俾五百，字加章都仲有找
呢間仲要你拎多二百出黎

總之就貴撚到痴線 本身成千蚊件波衫已經貴 佢果d可以千幾二千蚊件

千零二千買件靚野都唔係貴 但問題好多時佢賣呢d價錢個d都係普通野

我都有件陳年舊版 好似係2010年既英格蘭朗尼想放 umbro 38定40

你當係就咁player可能會好啲

13/14 主場皇馬佢賣540，算ok
香港仲有冇邊到有全新既舊波衫介紹番

我有件全新13/14 長袖,不過XL SIZE

想搵短袖size冇所謂
想儲番咁多年皇馬舊波衫

邊到有港隊主場？

旺角 the forest Nike，
荃灣 Nike outlet 有 size L 或以上既 size

Forest Nike 599?

FB group/ carousell/ Y拍留意下，540太貴，皇馬主場產量好多，過季唔值咁貴
再唔係inbox下 d波衫舖問下

yes，之前有9折，唔知而家仲有無
荃灣 outlet 買2件8折，3件7折

幾錢賣？有意

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

試下去屎fuck佬 同 建興上面個間，都多old school野

屎fuck佬姐係邊間？

我有件細碼印左伊巴 有無興趣
搬屋勁多衫要放

shoot soccer係真係裝修定執笠

真係裝修

有冇人知jns d野真定假 見佢清貨 想入貨

第一次印波衫 原來都幾貴下

加埋章成8舊ga

有時妹仔會大過主人婆，字章加埋仲貴過件衫

唔係邊夠＄交鋪租

啱啱經過荃灣熊貓酒店個邊，
先知原來對面開左間 sfalo
想問有無人知開左幾耐？

幾個月

有冇人知邊度有羅馬第二作客淨衫買

Shoot soccer 今日最後一日做promote

印字去邊間抵？想印返上季多仔

唔係去到31咩？

shoot soccer真係唔做

299蚊件 仲要買一送一 印埋字 仲平過淘寶

裝修定真唔做？

睇fb最新個post應該係唔做

係

但之前睇過 299都係d oversize 冇印字 二手野 或者國家隊多

或者舊款

但而家都唔會冒險去旺角啦

最後幾日想支持

係咪只係架上面299嗰啲？唔係全場波衫？
比較想知黃色利物浦係咩size

打去問下

請問大家 我想買件PSG Thiago Silva
但好多球衣鋪都冇佢既name set
有冇咩外國網係大家常用？可以推薦我去搵搵？
謝謝

官網/kitbag

多人到呢

有冇人去過shoot soccer 睇 係咪比人掃清?

今日上去睇過，啲貨已經所剩無幾

好在冇出去 晏就仲心思思想出去

如果之前咁多年既皇馬主場呢有冇推介?

可以上cfs睇下

因為我首選係買brand new, 之後先二手，所以cfs好似冇乜咁

自己搵返套字想印返落件衫，大概要幾錢？

想揾最聯粉紅
女裝 同 幼童裝 揾左好耐都揾唔到
有冇巴打見過

出面代印好似50蚊咁上下

S得唔得呀 網店成日都見到
Btw
獌女裝好低胸架喎真係著得落？

我都係買童裝畀條女
adidas女裝唔大波著得唔好睇

有咩係大波唔好睇

Sponsor 痴手有冇舖頭做甩左佢印過？

套印字有死點係咪冇得救

意甲冠軍章同意大利盃冠軍章坊間其實有冇得補印？

前者有，意盃冠軍章就好似未見過

圓形嗰粒？
上季祖記用嗰隻應該周圍都有，我印過

兩個章其實有冇分年份
因為係哩一年0既衫

要留意翻今季隻意甲冠軍章細隻啲同埋無金邊，最好去波衫鋪直接問
呢件係17/18個件？

除左紅牛官網 知唔知邊到有得買RB萊比錫今年件主場

想問有冇黃既波衫鋪？

想買部機自己印
個部機叫咩名

無啦啦興起想買波衫
想唔要手上件祖狗17-18 B33件衫
想入手大簡嘅祖記波衫 或者B15今季件主場
利申 祖狗 鐘意後衛 入咗件粉色C3

352都搬
集體回憶

呢間野仲存在？

係不過冇晒衫了

咁賣咩

好似得返組隊衫同章

盃賽字爛左，買套新既再印上去得？定要甩左先

想問下adi 波衫 點樣分真假
岩岩上網買左件曼聯主場
衫內tag係咪可分真假？

有冇人試過官網買波衫寄失

買左2件淨係黎左1件

Send email去速遞公司佢話彈番比shipper

之後我再send email去CS 佢冇覆我

寄失就冇
試過李斯特城官網買野佢寄漏野
Email俾佢好快覆同即刻寄番俾我

我果個情況係 佢分開2件寄

一件到左 另一件唔知咩事彈番轉頭

聽d ching講話 反轉件衫 睇d tag number 上google打番上去 出到一模一樣既衫就係真野 唔知係咪咁

巴狗20周年果件印唔印字章好 要黎儲

個design
雖然之前已經買左黎收藏

Xs

國米果件靚d ge
你買fans定player, 有無印字章? 諗緊, 因無著過落場

如果係上季出個件98/99復刻版就即狗沖
呢件百家布真心不了

盒裝player黎
我連包裝都未拆

想問下 波衫長袖 印左章印字 但買大左少少
仲有冇得改細佢

經goal4u買咗件利記主場球迷版
發現個頭笠位好細 冇乜彈性
係咪正常
雖然本身都唔諗住著 買嚟收藏

唔扲去印字?

係正常

我要嗰個球員真係著過件衫先會印

同問我買咗今年件曼聯長袖龍門S碼, 點知原來佢係比普通波衫嘅S碼大啲同長啲搞到我著唔到

試過攞印字波衫去街市阿姐度改
大成功

著底衫

邊度 改左幾錢

同問，想改件羅美路做短䄂

歐洲開始爆武漢肺炎
仲去唔去球會官網訂衫好？？

運到黎啲菌都死晒啦
歐美直運時間一定耐過平時

照你呢個 logic，咁你唔洗喺香港買野啦

有冇巴打玩開冷門國家隊波衫？

有冇例子?
越南緬甸果D?

屌CFS又8折好難忍手

再冷門啲
最近喺cfs買咗件阿富汗、阿塞拜疆同博茨瓦納

屌啱啱先買完冇耐

19個國家 不過已棄驚

20個先啱 我知好多唔冷 比我刷數據

巴拿馬塞浦路斯柬埔寨澳門台灣馬拉呢啲都算冷㗎喇

請問邊度有呢件S碼
CFS無晒碼

想買以色列, 夠冷門

Fb啲mi gp有 不過好似百幾毆

呢件fb成日都有人放

咁我留意下先，唔該

mi gp....唔知可唔可靠

試過在uksoccershop買冷門d的衫褲

有無人知道香港邊道仲有曼聯新年件龍袍買到

早兩個禮拜喺漢口道間尖沙咀adidas見過仲有

又比我見到

屌啦 嗰啲gp 毒到仆街 忍手忍得好辛苦

冇錢唔洗忍 都買唔到
不過失守入左件俄超 太平

認真一問 衣家年年曼件波衫都印左廣告

用咩可以徹底清潔走個廣告佢 想自己攪掂先拎出去印

想問一個好on9既問題
你地覺得依家喺英國訂波衫怕唔怕

救命ar

你開水喉啲東江水有冇溝啲消毒火酒先用
你啲日本韓國口罩有毒架 比晒我啦

有些貴....
好在唔鐘意買白色波衫差d毒到

咁遠運到來，咩病毒都死啦

好彩你都on9唔哂, 知自己on9

長袖改到短袖咁癲?

錫菲聯波衫減價

彷章彷贊助贊西甲字
古圖改短，但個袖改得麻麻

我最近買咗件fc ural mi 柏夫尤真高 寄埋先45歐平到震

啲價錢好common 烏超俄超full set mi幾舊水有交易
唔知個俄佬kitman定更衣室掃地

想問各位巴打 macron啲size係偏細定偏大

睇你買 fans 定 player，如果買 player 要買大一個 size

我買mi咋

fans嘅話同其他牌子差唔多size？

買過 睇seller

呢個問題唔會簡單一個答案買/唔買就答到
要睇咩球會，咩球員名，咩賽事，咩年份，咩賣家，咩價錢

所有mw都有coa?

但有d感覺上唔似mw

個個seller都一定話自己件衫係worn
當player咁買咪得
價錢其實決定到一切

我比較嫌尖
除咗幾件特定好想揾嘅衫我會接受冇漬之外
其他要有漬我先會信係mw

我見CFS有今季下半季件拉素(好似當年PUMA件衫)
不過佢D衫好多時都唔齊/冇章

有無巴打有全新 咩碼都得

呢件唔洗過嘅話真係.......

索一索......

想問球員版成日著會唔會好易洗到件衫走樣?

嘩呢件不得了買完即刻寄去警署

有無巴打夾 飛龍買一送二優惠

拜託了師兄們

一個禮拜多啲就收到
Btw啲俄佬真係好似傳說中咁求奇
摺到勁細收埋落個包裹仔度就算
開袋剪大力啲都收皮
同mi好簿 透晒lin
同好smooth 我用塊膠片仔燙返直啲sponsor都小小勾

球員係喺大球場同粗口輝互屌既阿蘇蒙

金字+俄名幾正

魯賓卡山咁多年都好靚
原本諗住今年做外遊撚去俄羅斯入件辛尼特#7
但啲仆街支那狗累事

新手一問香港邊度買到正版波衫

eBay Kleinanzeigen 真係幾多正野
Hummel

有冇黃店介紹 想印字

依排二手市場幾靜

門市既話都係最出名嗰啲飛龍, kitroom, 21, 等等

但依家通常上網買
Facebook search波衫都有好多page
成日會有平既團購 有時平過實體店好多

如果唔清洗件波衫

係咪可以噴野落去當清潔？

反轉手洗咪得

都會扭到件衫

而家我多數都係去fb d二手波衫group執d平貨玩下粗著下算

要收藏就唔好著

岩岩搬屋想退坑
可以係邊度放衫？ 都好多下

Kitbag澳洲vpn成日有平貨執 有啲懷念以EZ有好幾間球會官網 果陣間唔中有優惠都好抵買

有無人幫襯過自由球 Freekick Sport？
知唔知佢咩顏色同信唔信得過？

有收到email，但standard shipping無tracking
等咗十幾日都仲未有聲氣

即有email? 買左幾日仲未有

畀左錢有confirmation email
出貨有shipping email

你有無login買 我無login印象禁俾錢出左d綠色字
但幾日都無confirmation email，琴晚問佢地又無答

有login
佢個email 起碼隔2日先覆

kitbag同好多球會官方網店都係判俾Fanatics 做
佢既standard shipping 最少都要等兩到三星期先到（近期唔知會唔會再耐啲）
同埋冇得track...

遲啲想買件波衫(李城)着

想知女裝係唔係多數要去外國網買
定係香港買童裝好

女裝V領

今年開始已經唔係v領

退坑了 淨係留返mw/signed

如果主場咪好囉

我想認真問野出完post十分鐘後俾佢啲post整到沉底

喺度問囉 盡答

今日行過佐敦見到呢件球員版細碼賣499
因為女友買波鞋有額外8折就決定入手
不過球員版原裝竟然係跟西甲繡章
有冇方法可以甩到個章出黎燙返落場版膠章上去

去波衫鋪加多幾十+章錢會幫你搞埋或者自己反轉個袖去指甲鉗去拆啦 好易搞

用挑線刀
用指甲鉗剪爛件衫到時變on9仔

我都驚整爛件衫
反正都要印字不如拎出去俾人搞算

諗緊印邊個好
C朗、巴爾、占士同達子

你係咪問果張tag係咪堅野果個

fb 好多谷可以放

請教各位師兄，邊度有過季球會字賣？

Benzema

想請教一下 平時見到二手區有人放啲細sponsor衫，請問係咪歐洲賽事會著細sponsor，平時聯賽就著大sponsor，會唔會有啲球隊冇分大細sponsor謝指教

係
但近幾年好似無捉得咁緊
同一隊同一場波可以大細sponsor咁落場

唔該 同埋想問球迷版係咪冇分大細sponsor，見啲細sponsor都係player版多

話時話fsc愛衫力嗰隻廢柴湯馬士係咪中咗武肺，佢好似消失咗。

唐氏樣玩日職果個？

巴打識唔識分呢套字真定假？
因為日本印字通常個packing係football-aggregation
呢套我見係dekographics出，唔識分真定假

堅既 放心
國際版係deko出

唔該哂

有冇皇馬

有冇11 12皇馬
12 13史雲斯

仲有一分鐘 有興趣就快手了

通常我球員>>>衫
靚衫但google人不了

有方向係好事我間唔中都會分心其他靚衫

錢有限衫無限
諗緊搵個theme儲算

13/14 皇馬主場，見飛龍有，搵緊有冇再平啲

自膠 頭先執嘢原來已經買咗件11 12

儲緊之前咁多年既皇馬主場

有冇邊件formotion

唔明

早幾年啲player 係formotion 料

想問下巴打，有冇門路買泡菜pre match同虎紋主場？

fb 大把

ching 知唔知benq siemen主場邊到買到全新?

好少買全新衫喎
你香港搵唔到就試下網上ebay個d啦

Fb唔知佢真假，同埋pre match個價落差好大

每間鋪收個 rate 都唔同，所以一定會有落差
你睇到邊間啱心水，擺上黎睇下嗰間大家有無幫襯過，咁咪唔洗太擔心真假囉

想問下對賽繡字去邊間整好，大概咩價位？

如果波衫字痴立立
有咩解決方法

痴到點先?

會痴到塵

大量爽身粉先啦

上完粉擺幾耐？

掛起吹下風先啦

好，唔該

我都有件係咁手洗都唔敢 驚化
係咪整咗爽身粉就無事？

可以試左先

有無手足知邊到仲有字章印😭

咩印

留左d一撻撻嘅粉印
你細心望下個9字

已經沖左好多次水

我整完唔會沖水
由佢吹幾日至兩星期風

咁吹完風就咁掛返？

等佢唔痴就可以返原位

咁由得d粉係件衫度？

自然會無

學到嘢
唔該巴打

想請教下各位巴打
最近買咗件聲稱係熱刺全隊簽名嘅波衫
件波衫就係真嘅
但我點知啲簽名係咪真

圖呢

請巴打賜教

都係好傳統既字跡一樣

想請問一下係咪件波衫係真?
同埋d簽名係咪真?

俾啲衫既detail睇下
係邊買呀？

因為你話都係好傳統既字跡一樣
所以我唔係好明你嘅意思係......?

好幾年前好多全隊簽名波衫係網上賣
望真下就發覺d字跡係一樣既

咁即係你嘅言下之意係件波衫應該係真嘅
但啲簽名係假?

唔敢講到好實
你可以上網搵d球星既簽名卡同相對下

有相對過啊
就係發覺啲簽名同件衫嘅有啲唔同

差好遠定點?

我係岩岩琴日係fb買的
我見佢原價$2500
跟住$1500
我再講價到$1400

好似差唔多又好似差好遠
但只係安慰自己話每一個人簽名每次都唔同

佢話係2019係新加坡站影的

咁你信係囉

個人覺得好似冇乜問題 唔似有啲假嘢簽到個個都好工整咁 同埋有啲斷筆有啲簡簽咁都算似真簽

因為我就唔係好識
我係買黎比我條仔做生日禮物
咁佢話件衫就肯定係真
但唔知d簽名係咪真
因為我見上網有d買到成皮幾野

我都同佢講
叫佢信係

因為我身邊啲fd都話$1500好平
所以我先有懷疑
咁但係我當然唔排除可能真係咁抵

有啲波衫既隊徽係就咁print上去，有啲係粒突摸落有手感既，想問下有咩分別?

同樣係皇馬主場，唔同年份

部分牌子球迷版通常都係用繡章，會客易啲 keep，球員版用燙膠章部分手感會好啲，但洗既時候就要小心啲處理

膠章個手感冇咁正

間唔中球迷版都係膠章好似

巴打買左未? 有無介紹?

未

意大利件綠色三客周圍都搵唔到
係咪復賽先會返貨

唔該兩位巴打

想搵返呢件拜仁細碼
有冇手足知邊度有or有手足可以割愛

有冇阿記巴打想trade衫 雖然機會好細
有兩件14/15 黃客，一件歐聯短袖ramsey有tag xs, 一件冇印字短袖有tag m size 全新，想換是旦一件 呢排好難放

留tg? 睇下有無衫岩換

請問有無巴打識分真定假？字章係原年定復刻？

邊到搵到舊英超字抵？subside/ cfs?

阿狗嘅puma球迷版係咪比三間同一剔嘅偏細 ？

請問想修復印字/贊助 去邊度最平最好?

係 緊身

puma fans版阿仙奴年年size有d唔同
最後一年係偏細
勁低能

Puma 得件拿卡
Adidas 就奧燒

真點燒錢

幾錢？match worn?

應該係更衣室後備
因為佢當屆著作客好似次次都短袖

400 鎊。。。

rich jj

心頭好

咁焗住俾 但無著過長都要bid到4千估唔到

我本來expect 3k倒 點知俾第二嗰條友窮追猛打

不過如果係真更衣室嘅料我又買得安落嘅 出面見人放件早一季嘅更衣室軍刀都6千

其實點分更衣室流出match issue同普通球員版player issue?

據我嘅認識 咪例如臂章之類
呢件臂章係車線上去

普通球員版通常見嘅都係淨衫 我見

車上去都可能易分d
普通燙章真係無咩分別咁，但話係match issue又會貴d

冇分別嗰啲我一律當普通player
如果話咩Nike 水印 落場章唔同質料(膠/絨) 咪易分辨啲

呢啲買咗都唔捨得著

06/07都大分別既

如果主場仲正 個黑格

儲㗎睇下有冇機會俾佢簽個名

有冇人有長崎成功丸？

想問下有無黃店買波衫較印字

有冇人知邊間波衫鋪多舊款波衫賣 (唔係藍就最好啦)

有冇人知邊到有意大利綠色果件三客買，最好黃店

請教各位ching
韓國國家隊新個件黑白老虎紋邊度有得買
Thanks

而家先搵好似有d難度喎

之前好多網店都開團賣喎

屠房4月尾出過post.....

有冇ching 知呢個網買衫有冇伏？
見佢d貨都幾多幾齊下

有無巴打知邊到有得修復sponsor
溶溶地想重新印過

流到痴線
有多錢都唔好用黎比人呃

唔該Ching
差啲落搭

衫應該真 但字就仿野黎
自然變到唔值錢

足珍呢幾日都幾多正野

想請問咁多位巴打有無推介邊間印字印得靚仔？ 想淨印

好多都講明仿字

最近買左兩件今季多仔主場

買過一件ok嘅，不過字章佢講明係仿字章

足珍成日有d啊叔著波衫自拍45度角對住鏡頭 望到都想笑
究竟係呢度邊位手足黎

皇朝，黃

全橦都係黃

總統NTS, 建興皇朝

巴打，我前排係Sportsdirect買多咗件，M size
有興趣既話讓比你

我要L size

有冇人知邊度有踢波head band賣？

其實大家買波衫真係會著出街定收藏

睇你買咩衫

收藏

通常平實款先會著出街黑色嗰啲

橙色綠色嗰啲著出街有啲尷

多仔黃色真係唔敢著出街

去酒bar 睇先會著

陳七飛馬波衫邊度有得買

有無人夾飛蟲3件player?

無咩 size 剩

球員版其實有咩特別好

望落都有喎 無你碼？

想問有冇人知邊度會做仿字

21

想請教下各位巴打，我見阿記件作客官網已經冇晒，其他網kitbag, adidas都賣晒，facebook啲online shop都話冇貨，係咪因為武肺所以停工暫時生產唔到 定係每季呢段時間就唔再生產，啲廠準備定下季，第一次季尾買所以唔識

黃定藍色個件

黃色away

Unisports 球衣專門店/EZ Football

facebook你問下

唔該巴打

想問有冇國米楊格

呢排啲shipping咁亂分分鐘份件track唔番

Sfalo 印字好嗎？
佢D衫好似比較貴

見有間facebook shop有現貨，今日訂左件

你兩隻歐聯章印個角度都好似錯咗

應該係點 歐聯章好難印

好難解釋但對位主要可以睇呢三個位

相冇印錯, 係你印錯

黃色果件岩？

啱但可以逆時針擰多少少, 我完美主義

學到野thx
字同respect對稱？搞到紅果件想甩章再印 有無方法

甩章幫你唔到

入左件皇蘇，知唔知邊度可以搵到印字？

有無人知邊到有馬略卡波衫買

忽發奇想 想揾件大埔艾華度嘅matchworn 唔知可以點入手呢

inbox 問佢

好耐無入衫
終於儲齊一對

d章是咪冇公開發售？

上面果隻無，下面果隻曾經極少量喺酋長club shop連衫賣

點夠你玩呀

想要件

我應該得一件

屯門元朗邊到有波衫睇？

元朗嘉城direct soccer

收到衫未？Sponsor好似係聯賽version?

喺個frd道仲未拎 不過望落就唔似大sponsor
利申其實我都唔係好識分

應該係細，冇問題

有積mw 正喎

嗰季佢歐聯好似冇著過長火嘅作客

係時候bye bye 了
竟然係香港買家bid

有冇人英超印blm字

有漬都賣?